鄭月娥： 立法會如期在九月五日舉行很困難

即係話舊年疫情係一個藉口啦

湯家驊： 自己適合做資格評選委員會委員

佢鍾意啦，反正都唔會有人投票

大把人投

最後抗爭

烏鴉：難搞嘅咪唔好搞囉

上年借疫情停選舉，一路為緊改龍門呢樣嘢鋪路

月娥說了算就得啦... 選咩吖選...